中國外交部：奉勸英方懸崖勒馬

英國外相藍韜文表示，北京為香港訂立「港區國安法」削弱一國兩制，與中國的國際義務有直接衝突。在北京，外交部發言人趙立堅重申，英國對回歸後的香港無主權、無治權、無監督權，就英方的涉港言論提出嚴正交涉。

趙立堅形容，中英談判及簽署《聯合聲明》的核心是中方對香港恢復行使主權，並非中方對英方的承諾、以及所謂的國際義務。《聲明》內沒有任何一個字、一個條款賦予英國在回歸後對香港承擔任何責任，因此英方無權假藉《中英聯合聲明》對香港事務說三道四、干涉中國內政，強調港區國安法是維護國家主權，更好地貫徹一國兩制，保障香港繁榮，奉勸英方懸崖勒馬。

快啲收番華為唔好畀人用

支那官狀北京猿人真係好撚煩

傻啦

咁你就唔好對人哋嘅入境政策說三道四

唐山有個趙立堅, 佢逢賭都輸到落晒型

國際法呀！識唔撚識呀？

法盲係咁架喇

Up

係咪詞窮？

繼續口交

態度正確

石頭，腳。

「懸崖勒馬」依d講法太溫和
我要睇戰狼 mode
例如鬧英國搬起石頭砸自己的腳

推

做咩唔話中英聯合聲明係歷史文件呀

人地呢隻係飛馬，唔洗勒架支那狗

我要睇BJ遣返支那留學生

次次都係呢幾隻字
可唔可以有少少新意

條畢爽咁撚鐘意幫人哋整個唔存在嘅懸崖嘅

今次係牙堅

好悶呀
睇完成年copy and paste嘅內容啦

唔係留地不留人咩？
唔中意就走啊嘛

共產黨真係好心 日日提對家點做 果然係和平堀起

6個廢國出聲支持就ok
反對就話無權干涉
泱泱大國

英國人不值得擁有華為

快d收返d華人唔好俾佢地接觸帝國主義

英國人高攀唔起華為

中英聯合聲明已成歷史文件，英方有權對BNO國民身分作出適當調整，別國不得說三道四

唔出聲冇人話你啞架
驚呀？中國人

中英聯合聲明已經係歷史文件，
英國做咩關你咩事？

並非對英方的承諾

幾撚無恥先講得出口

好撚煩呀，屌你

把口咁L得閒就摺埋幫自己含撚啦

英撚鍾意簽簽證比邊個
係英撚既問題

無權?

呀爽，唔好提佢水，等佢跌落去麻

中國對英國無主權、無治權、無監督權
咁點解有權干涉英國移民政策?

英方調整BNO限權乃屬英方內政

所以關你口交部乜撚野事呀
人地美國砸自己腳又關你事
人地英國跳崖又關你事
有事遵守承諾 無事歷史文件
所以成個支那真係炸撚左佢世界先會和平

人地國家本護照又關佢乜嘢事？

發國英國政府真係好廢，之前中共話中英聯合聲明係歷史文件冇人出聲反駁，到而家又拎中英聯合聲明嚟對英國政府指指點點，擺明俾人踏到上心口，又粒聲都唔出

唔知以為英國係中共啲手下，話哂都叫歐洲先進國家，昔日嘅世界霸主，而家真係垃圾到震

快啲張支國留學生退學，及以後不派留學生到英國，餓死英國佬

仲有沒新的bingo卡？

汪汪

之前又話係歷史文件彈出彈入

又懸崖勒馬 睇到悶

之前話歡迎接走2百萬人
而家人地真係俾 你又唔高興

英國妄為 後果自負 必需反制

給予所有英國人中國國籍

點解今次冇石頭同腳

做乜阻住英國跳樓

又係佢哋話唔鍾意就離開香港
依家有國家考慮接啦
你又話說三道四

支那你唔好撚縮丫

其實中英聯合聲明好似無講到如果中方違反左到底會點做 ..

大佬，共產黨今次要硬呀，唔好縮

唔係話廢紙咩，宜家又搬出黎

其實中國外交部冇擺明車馬反對BN(O)平權
心諗你咃快啲接走佢哋

日日唔係死撐就党八股，未睇都知講乜
唔係岀口術先post 上黎啦

中英聯合聲明係台灣，由台灣釋法啦好嘛，支那死開

佢篇野睇到好撚悶
有冇其他新詞彙？

支那種真係好撚煩
咁撚叻咪去打鳩人囉

英國都好舐共下，唔使兩個禮拜得罪埋

Don't chicken out

藍絲成日講嘅
唔鍾意香港就走
最好成個香港得返廢老藍絲

支共又話聯合聲明係歷史文件

咁人哋繼續提起佢你又理人？

《聲明》內沒有任何一個字、一個條款反對/禁止賦予英國在回歸後對香港承擔任何責任

仲以為同自己講

關你撚事 對人地內政說三道四

堅系吾爽

咁你又話人違反聯合聲明 仲要備忘錄都無簽名 面皮厚真係無敵

「無賴」呢兩個字點貼左響佢個額頭度

港島同九龍南係邊個嫁

求英國係唔好呀

英豬其實真心鍾意華為的
真係懲罰來的

嘩屌飲緊啤酒差d噴出黎

BJ:白左速速走

說三道四 胡説八道

嘔返九龍香港出嚟囉

香港就係日日比呢d垃圾支那人種強姦緊

今次係阿堅

中國造紙術世界第一
廢紙又變返條約

師兄咩年代？

居然仲未有金剛棒

真係唔撚明，你想人死，而家英方跳崖自殺，你又叫人唔好！jm9
思覺失調

屌

中國同中國人都係on9

歷史文件呀

關你撚事咩 雜種狗

佢會唔會癲撚到唔比bno持有人出境

即係話我氹到你簽中英聯合聲明係我本事！
係你戇鳩信我咋喎！屌你老母！

見到支那咁堅決我就唔擔心

支持支那強推國安法

又說3道4，英國政策關你咩事

屌… 獲獲都係縣崖勒馬

收嗲啦垃圾

馬： I Can't breathe

其實乜野係嚴正交涉?次次都講呢句

我地都想你懸崖勒馬

而家英國幫你接收你唔想要既恐怖分子呀，又要返呀？

口交部返去幫雜種含撚啦

同叫春瑩 一樣面目可憎

Well但總有種感覺英國會跪

英國：你睇清楚我個英王徽係咩動物先啦

之前話唔鍾意中国就走 而家有得走又唔俾我地走
真係公我贏字你輸

精英斷層

以中共個性
極有可能

趙立堅形容，中英談判及簽署《聯合聲明》的核心是中方對香港恢復行使主權，並非中方對英方的承諾、以及所謂的國際義務。

自己有利就核心
自己要付出承諾既就「所謂」
正宗爛仔

夠哂簡單